# API-YOUTUBE

Provavelmente seu Python já terá as bibliotecas usadas no projeto instaladas por padrão !!

# MODO USO

Para usar essa ferramenta, basta você pegar o ID do Canal, e sua API KEY .... (tudo explicado no VIDEO)...!

# RESULTADO

Essa ferramenta terá como resultado a visualização de inscritos, total de views e total de videos de qualquer canal do YOU-TUBE em tempo real!
...